早晨全餐包鹽

唔知係咪太耐無食早餐 今日去麥記食個早晨全餐
包鹽變咗咁

但個人鐘意以前果隻多啲 有無人都係咁？

咪話咗好耐無食